
                      Aún recuerdo cuando vi aquella primera entrega de esta franquicia  "Terror en Atmityville".Después me animé y ví "Atmityville II: La Posesión ".Acabé también viendo 'Atmityville III:La puerta del infierno".Me llevé una gran sorpresa cuando se estrenó un inesperado remake de la primera original, que aquí le pusimos el "original " nombre de "La Morada del Miedo"(La cual gracias a mi buena intuición de modesto cinéfilo alquile en el videoclub por sólo 1,50€.Ahora cuando pensé que todo había terminado me viene Blumhouse y me meten a traición está última entrega,que si tenéis la ocasión de rescatar Atmityville:La Posesión vereis o la menos llegareis a la conclusión de que pueden ir las dos bien cogidas de la mano.Nada de repullos durante una hora y media más o menos que dura el metraje.Aburrida hasta la saciedad e pésimamente interpretada por los cuatro actores principales.En resumen:Lo mejor de la cinta:'Nada".Lo peor "Una vez visionada,no te devuelven el dinero de la entrada independientemente te haya gustado o salgas de la sala del cine maldiciendo a todo lo que vuelva a producir Blumhouse( Expediente Warren,Insidious,).
        
            